在C语言中，表达式 `(L->len)--` 和 `L->len--` 都是用来减少 `L->len` 的值的，但是它们在表达式中的使用效果不同。

1. **`(L->len)--`**: 这是一个先对 `L->len` 取值再递减的操作。在这个表达式中，首先会取得 `L->len` 的当前值，然后 `L->len` 减1，但表达式的结果仍然是 `L->len` 减1之前的值。这种用法在表达式中通常不会改变表达式的结果，因为递减操作发生在取值之后。

2. **`L->len--`**: 这是一个递减后再使用其值的操作。在这个表达式中，`L->len` 会先减1，然后表达式的结果为减1后的值。这种用法在赋值操作中是有意义的，因为我们关心的是递减后的值。

在 `Remove` 函数中，我们希望在删除元素后减少 `L->len` 的值。正确的做法是直接使用 `L->len--`，这样 `L->len` 就会直接减1，并且在表达式中使用的就是这个新的值。

在原始代码中，`Remove` 函数中的这一行：

```c
(L->len)--;
```

实际上并不会改变 `L->len` 的值，因为它只是对 `L->len` 的值进行了递减操作，但表达式的结果并没有被用来更新 `L->len`。正确的代码应该是：

```c
L->len--;
```

这样 `L->len` 才会被正确地减少1。在原始代码中，这个错误可能是一个打字错误，因为在函数的其他部分，递减操作是正确执行的。
